突發！觀塘狗屋對出有暴徒堵路！

連啲麵包都放棄美心

餵狗？

跌得咁靚

Ho ball

跌左咁多個司機都唔知

反了！反了！

牛角包

應該冇關好尾門

拎哂佢地返差館食

之後司機發現架車好力水咗

世界冠軍

專登擺係地下餵狗

上返行人路呀呀呀 （狗吠式咆哮

司機：今日部車好撚好力 比平時早交貨

手足

防暴落地

行一轉秋名山

三分幾鐘

麵包好黃

啲包有冇肺炎

司機大佬

如果係大陸 唔洗1分鐘free返條路

你估香港唔得?

咩呀，狗場一陣就放狗出黎食早餐架啦，D義工狗場都係咁排好哂

等睇廢老衝去執包食

上返行人路

牛角包上返行人路

都估到有呢句

麵包餵狗唔健康喎

雖然麵包放棄美心，但係武漢肺炎無放棄

麵包手足

正, 好過食二手包

意圖破壞國家安全，拉得

其實個標題咁改唔恰當
不過美心

美心帶頭搞事

事實上唔得
支那狗想同化香港人？

捉到人未?

拉鳩美心

伍老妖一片苦心想送啲麵包餵警甴姐

開餐囉

有冇車cam片

屌，點解唔係跌月餅

播毒

有武漢肺炎的，不了

美心飽只配喂狗 fit哂

屌，d包會唔會有武漢肺炎架

餵狗

有支那肺炎，不了

狗：正，唔駛錢有包食

黑心不了

想睇個司機停車準備落貨見到個斗入面空空如也個樣

無計喇 全部空氣包

美心暴徒

佢啲牛角包真係好撚多空氣

係咪跌貨博insurance?

哇 武漢包

美心知月餅賣唔出
就搞事

上page屌佢阻我番工

邊個咁唔小心呀

美心前線司機深黃

犯左國安法 拉得

香港人生活水平高唔會稀罕麵包，但你試下誘因再大啲？

2014年

警察快D嚴正執法

點解樓豬可以短時間去唔同角度影到呢啲相嘅

叫啲狗出嚟開飯

呢個位成日有貨車跌貨。
上次見係上秀茂坪個彎位，跌住幾箱嘢食嘢飲，全部過緊馬路啲阿叔阿姐狗衝去執。

執撚哂佢再移民就岩啦，呢d大陸黑金

拉撚咗幾個記得

個司機驚唔認得路 所以灑啲麵包喺地下做標記

行山咩大佬

大陸化學鹽都搶
真真正正既曱甴
拎番屋企煮餸一鑊熟

狗都唔屌

仆街啲警察對佢哋出胡椒噴霧咪變咗⋯

不反了

屌

牛頭角牛角包

否則使用武力將你哋驅散同拘捕！

2019年白衫拉得幾個

未夠7月就路祭？

話明西餅 緊係跟西曆

返黎囉

手足好野

野生牛角包

發覺呢個世界真係有報應呢樣野

要求狗方炎症執法

599G 票控佢地

屌佢老母7月流流倒啲嘢落地

又播毒又堵路
美心係咪想分裂國家

人地第一次黎觀塘 體諒下啦

又幾好手尾，排得整齊到呢

尾門未搞掂就上車

防暴狗呢？去哂邊

肺炎麵包

green objects 仲唔出現射胡椒噴霧既?
幫啲麵包調下味丫嘛

快d執返去賣

啲牛角包好慘 晒曬

放個tg先啦

狗都唔食

放tg未?

美心啲麵包好黃

美心故意堵路犯咗支安法
幾時拉

伍淑清

我要求你上返行人路！

一橦咁跌咪好似樓梯咁

黑心：「你老味，快d同我執返晒返分店繼續賣」

司機：

美心有毒

賞花杏仁霜

放番上去計續賣

屌
一睇以為今日有黎明行動

Starbucks啲包黎架

胡椒包

Push

有聲

司機一定覺得d麵包有菌
RIP麵包
司機要被炒

啲獨立包裝嘅居然無廢老衝去執

武漢肺炎月餅 not 牛角包

驚堵路姐

你真係以為跌？？
美心有肺炎㗎⋯⋯

美心既 武肺麵包

貨車地板油起步？

麵包手足已成condom

執返起可以再賣

見到美心兩粒字就笑咗

我同fd就真係怕啲車碾過走去執完放返行人路邊，隔離個阿叔就淨係執左箱冇穿冇爛嘅出前一丁走。
成條馬路都係啲車碾爆左嘅雀巢檸檬茶

出tg啦，警告左好耐都唔離開

美心犯黨安法

留意下今日美心閪餅、閪海堂、同starfuck 有冇d飽扁咗先

識咩呀 送俾狗食架

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

［文宣］請大家幫手散出去舉報呢個page Truth HK抹黑721抹黑手足

做完任再幫推

美心啲肺炎麵包用黎喂班狗就最啱

以為架車突然回春
點知係自己要回水

大陸既話d人搶住執

你點跌架

個司機係咪兩兄妹黎

講到鬼佬有錢唔會執咁

狗唔係食屎架咩，點解會食包

美心暴徒放生化武器

美心呢期柒撚到

麵包都犯法

立即上返行人路
否則使用武力

好工整喎

專登dum咖
呢批隨時有菌
唔知點處理

手足食腦

.....我幾時有提到鬼佬會定唔會.....
鬼佬執唔執 同 香港人貪唔貪心有咩關係？

btw
你邏輯同中國人一樣......

我：香港人點點點
你：鬼佬唔會嘅？

個問題係你特別強調香港人做乜
鬼唔撚知人有足夠誘因下就會貪咩
基本人性嚟
係你特別強調香港人啫

要拉啲牛角包手足去邊啊
唔通…係要食左佢地
唔好呀~~~

生化麵飽

「漢賽爾同格萊泰爾」啲Friend子 嚟

狗糧黎姐

唔知又點呀，都係犯國安法呀

仲未見到廢老藍屍衝出嚟執

法國牛角包，外國勢力！

武漢肺炎麵包
藍屍都唔食

特修斯開車去殺牛頭人

推光復香港 時代革命

香港人同中國人確實係特別貪嘅。

Cls

how

How do you know they are same as HongKongers and Chinese then?

做乜春啫你

頭搖又尾擺.....

有個叉燒包漏餡有冇FA

吓
我問你點證明有鬼
你問返我有咩證據證明無鬼?

人地講香港人貪心，你就講鬼佬都貪心。

我咪學你將個題目轉移咋嘛。

命令你哋班牛角飽全部
賞花杏仁露！！！

你地正參與一場非法嘅集結!....

没事儿，執返佢繼續賣

會唔會汁返再攞去賣

麵包+杏仁露呢個配搭又幾新鮮wo~

犯咗国安法 拉得

生化武器

防暴狗做咩訓晒係地下？

執番食過

暴徒黑心
用國安法拉人封艇

題外話
圖入邊個包係香港餐廳做？
好吸引

石屎森林都係森林 會蕩失路

可能都係大埔廠出產嘅有病毒西餅

狗狗有運行喇

覺得睇野越黎越慢

國安！上庭！